online game靠打副本就會贏

利申係game入面我識一個朋友
佢覺得要係咁打怪 先可以爆到隻game
但係其實隻game仲有其他玩法

當組隊打怪每次都死左條命
我地係唔係應該諗下計仔 唔再集中打怪 減少損失？

如果得打先贏到 我地晨撚早爆左game 啦

唔撚係一撚定要打先當佢地唔係condom

講到打副本唔洗死咁
副本個環境更險惡
自己睇下有幾多個人中左副本陷阱跌落山啦

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

話我分化撚都係咁
打副本係有用
但唔撚係得打副用先爆到game 咯

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

雖然我唔贊成和你shop既行動
不竟係室內實係太危險

齋坐ok geh just like occupy starbucks
但要忍得住唔屌搞唔叫口號

但人多時總會有便衣狗出黎搞事
最後防曼收場

咁無計
大遊行一樣會
佢報防晒都係無得走
唯有醒定d